Поиск максимального элемента
=========================

Найдите индексы первого вхождения максимального элемента.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход размеры массива n и m, затем n строк по m чисел в каждой. n и m не превышают 100.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите два числа: номер строки и номер столбца, в которых стоит наибольший элемент в двумерном массиве. Если таких элементов несколько, то выводится тот, у которого меньше номер строки, а если номера строк равны то тот, у которого меньше номер столбца.

---
## Sample Input: ##
```
3 4
0 3 2 4
2 3 5 5
5 1 2 3
```

---
## Sample Output: ##
```
1 2
```
